{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T13:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T18:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-14T19:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
{"location": "Wroc\u0142aw, wyb. Conrada-Korzeniowskiego", "timestamp": "2025-01-15T15:00:00+01:00"}
